有個唔鐘意出街既女朋友可以點維持感情

一齊左唔係好耐已經feel到出街無咩好做
有時出街就係漫無目的咁睇衫買野食野
就算佢講點樣唔介意無所謂 你都會feel到佢唔鐘意 嫌自己悶
自己慣左毒jj一個生活
有時想諗到d有趣既活動比佢都好難
加上屋企長期有人 跟本無可能成日帶佢上黎hea
無一個長期既安身所真係好煩

唔知點解同第一任拍拖反而無呢個問題 可能因為第一任好鐘意shopping行街
好迷惘

一齊去d 興趣班
or 去導賞團

慢慢build up

其實我都想陪下佢溫書個d 但我番工佢讀書

陪佢打機/睇劇/漫畫

係屋企屌佢，屌到佢落街喊救命

咁你條女鐘意做咩

上連登

仲好啦, 唔出街洗少好多錢, 最好淨係匿埋响屋企扑嘢, 扑完就撇.

ar仲有打機 玩lol
寫書法

但我無玩lol

而最大問題
我係一個連登毒撚加悶蛋
諗活動都好頭痛

大家一齊煮下飯仔
然後有咩好笑既連登post一齊拎出黎講

煮飯仔唔得啦 屋企有人 除非佢唔介意我屋企人 但feel到佢好拘謹
連登po越黎越低質
呢個po就係其中一個

聖誕臨近，有唔少地方有特色場地，可以行下，幾有氣氛

啪啪啪囉
利申 我同女友都唔鐘意出街

我同ex都唔鍾意出街
所以我都無提出過去東去西
所以大部分約會都係佢屋企
（我覺得唔悶）
點知原來佢覺得咁樣有問題

屌佢 分咗手先嚟講
我仲以為我好就得你
大家唔洗出街逼 又唔洗9行街

錯曬呀

共同興趣=共同話題
共同活動=共同經歷

我覺得兩人一起 除了價值觀和生活習慣的協調都合拍之外
就係要有話題有計傾 同埋有共同回憶

共同興趣=共同話題
共同活動=共同經歷

學到野 真心多謝
下一個 我會加油
即使我幾唔鍾意出街

我個ex都係咁，唔鍾意出街，出親街嚟嚟去去都係果幾個地方，但我自己係鍾意周圍去嘅人，結果我就成日自己一個人去街，最後拍咗2年散咗

1. 食嘢
去唔同嘅地方食嘢掃街，或者特色餐廳，香港有咁多地方食嘢你都未必去過曬啦！

2.主題樂園
我知道你實話好悶，但係女人鍾意浪漫，你要突然之間同佢講，捉佢去迪士尼，咁樣佢就會覺得你好主動同積極，有一種追逐嘅感覺，佢就會有心動。

3.興趣班
一齊去搵啲野學，可能係甜品丶英文書法，大家可以互相交流下心得，又可以接觸新事物保持新鮮感。

4.行山踩單車
出去做下運動，個人多啲正能量，同埋可以幫佢影下靚相，到其時佢有得upload上Instagram，自然就會打多啲同你甜蜜嘅說話，你哋嘅關係就會變好。

5.露營丨酒店丨長洲
想去露營可以令你地兩個互相依賴，同埋男女共處一室可以增加親密感。

有啲酒店有做自助餐加一晚酒店住宿連早餐，同佢去玩下同埋游水都係一個唔錯嘅選擇。冇時間可以揀呢樣，因為近市區出返嚟都好快。同埋唔會好似成日留係屋企咁，有一種去咗小旅行嘅感覺。

6.去吓西貢
嗰度有好多嘢食丨西式嘢食all day breakfast ，同埋有好多水上活動，同佢租獨木舟一齊爬出去野餐，感覺都唔錯。

7.節日去慶祝
呢樣真係好重要，因為呢啲時間先係人記憶裏面最深刻嘅，想同佢有個美好嘅回憶就一定要慶祝。

8.煮飯仔
一齊煮下飯都可以加深大家感情，整甜品都得！

9.玩啲特色野
可能同佢去跳彈床，卡丁車，自拍館。

10.行街食飯睇戲
雖然呢個冇乜特別，不過基本野都係要做，電影可以揀啲愛情戲，等大家都對男女主角產生憧憬，你哋自然就可以代入角色。

11.打羽毛球
男女都適合嘅運動，但係又可以互相競技，如果男性嘅話可以產生個人魅力。適合喺周末，打完返屋企瞓覺或者喺沙發睇電視。

12.做愛
留係屋企瘋狂扑嘢，自然就會產生荷爾蒙互相吸引。

上面11項都係廢嘅得12有用

好慘

咁條女平時緊唔緊你
如果唔緊你 又唔會主動想見你
可能佢其實係未準備好拍拖

咁你就放手等下個 唔係你自己都辛苦

順其自然咪得

全部都幾有用